有無90-93既巴絲入黎傾兩句？唔認得牙河

河女神都唔識

留名

lm

垃圾，又唔認得

唔準潛

其實我一開始都唔認得你

hi

你面盲

好忙呀 都冇時間上水

毒撚留名

LM

係成日唔記得人樣

早晨

就快放假啦，撐住

返埋聽日同後日半日

btw 早啊o巴

韓國？

你好呀

其實我都有d面盲

先星期二

早啊志偉

忙起上黎眨吓眼就過

可唔可以唔要志偉

咁啊...早啊米奇

依個真
夠鐘潛陣先 收工再上嚟

貧僧

撈比
要有蓮花才比

留名先

星期四要連續 20 個鐘返工

新帖 lm

本席好擔心啊咩

Midnight main/推prod?

Midnight Project

星期五中午又要公司食飯

貧僧正在想念他

太掛住我瞓唔著？

好眼瞓

我都係
收得工未

今日唔想同廢佬食飯決定自己食炒麵王

Lm

Sweeeeet

直式

有冇掛住我

過左每日一放飯未先啦

冇人掛住你

berlin做得好

邊個係berlin

單身狗一隻=berlin=好撚咸濕

大師 你好撚咸濕先咁覺得

唔係
係自己懷疑人生中

一定係咁啦。

知你唔掛啦

搞咩

放得假未

睇唔慣你朝早出現

識食

未

咁佢要幾時出現

搞咩呀你

你上個post有hi我 唔好以為我睇唔到

hi 唔代表掛住

依家俾你開始慣

你又搞咩

你訓多陣先啦

冇人掛住你啊

你走啦

7仔賣$16.5/3個

冇我tg個啲咪掛

有你tg都唔掛啦

算啦你

咪就係因為有所以唔使掛

冇人想要你tg

冇人掛住你

明明柴絲好掛住我 你妒忌？

直情吃醋添啦

企係度都會瞓著

放閃囉

不要去羨慕 不要去妒忌

遲早到我放

態度正確

我都想有得放

本席也是

大半個月無上水

嘩 係咪有好消息

係咪同大把仔仔PM緊

哪有仔 翠絲唔理我

Tracy佢應該忙到死

翠絲聽講好忙 溝住阿柴先

應該捱埋今個星期就重見天日？

柴冇add我tg

@柴絲 有人想溝你

好肚餓但撈飯食

仲唔去食?

日日都想抄冇錢呃飯食

騙子的味道

扮冇錢

好似係

又無？

你唔係仲信佢啊

我太單純了

+1

除左飯 仲有麵 蠔

真點冇錢

唉找東西吃

唔好唔開心，囉去買野食

今個月 平安夜前一日 出糧

咁好嘅

公司好人 聖誕節可以帶女朋友(左手同右手)去激安 shopping

可以慶祝聖誕

(左手同右手) 去激安買18+ ??
[(講笑)]
得
等到28號先出糧

20號出!!!

下個月7號

20+1

31號先出

me too

我今晚要食炸雞

好想認識你真人，睇你玩勁食大賽

唔係下下咁食得

收工

咁早

星期4番埋xmas party
之後收爐放聖誕假放到1月囉

收工先得閒上水

you have me

咁好放咁多日嘅

做哂野就走

係時候進貢主子

Same

威啦依家

貓
今日又攰又眼瞓

去 激安睇

見到有人話炸雞！！！

小羊
日日都勁攰

好靜
我都係上堂吧

上 d咩？？

你同小羊 依期都忙到收工先上一下水

IT

學校假
之後月頭攞3日AL去台中
不過平時都係home office多
直到開學有堂先會一星期番番3日

訓
尋日唔夠訓

早抖啦97

原來譚仔三哥啲野辣過譚仔

岩岩去左海之戀

個間大過尖咀個間?

係呀

同埋方便好多
新界

真係勁多野做

真係好

做曬先俾放假？

應該方便啦，荃灣西站附近

咁又唔會 未做哂都照放

攰就好好休息下

期待緊星六放假

仲有停車場

直頭係荃灣西站上蓋啦
不過番北區元天 得一架去大欖 半個鐘一班 要就岩時間 岩岩我就係遲左兩分鐘要轉車番荃灣站轉巴士
屯門更加要番荃西答
得兜深井既53答西鐵就方便既

我有巴士返屋企

但係我寧願番足朝9晚5半
但 比多6 7m
依家番pt又驚比人發現 同隨時要番去開會
係屋企又浪費人生
學車又暑假先學

行返出荃灣地鐵站個邊就多返車走去大西北

正 不過呢間無24hr營業

有排行
答車好過

當你行得多就慣左

我已經習慣左
唔去諗

洗唔洗排隊？

好攰，明天上班

今個星期都無得抖

之前幾日要排到地下
今日唔駛排咁滯 直接上去

辛苦啦肥

新年去車公廟上香

應該忙完今個星期屋企個面就會好啲
應該

飲左幾杯 whisky開始眼瞓

快啲訓啦

岩岩返到屋企 沖埋涼就瞓

早啲抖啦
訓返個好覺
聽日又要開工

不要說了

準備返工

有冇快遞？

pt都唔比返

大家早

係唔係優惠價 好平

早 小羊

跟隊 求因緣

早

早
邊一個發明了返工

早晨
嬲到瞓好少

唔想返工

大家早呀

早呀河
因為本同人誌？

有得諗喎

你隻腳而家點？

是常識吧

我要給佢米田共

呢一年就黎完喇喎
可能就係呢一個月

同車開花結果

我都覺

機會黎啦！

你邊到書生

快d上左職神佢

真野唔好講

咸濕！

上下魚左，仲有少少腫

貧僧算過度過嫁

咩對手?

貧僧想給你添香油。

要申報
但可以去第2間教pt既機會都幾微
呢間自己又比唔到pt人做

我哋邊有資格做佢哋對手

格劍對手

咸濕

食LUNCH未呀

每日一放飯未

放1點

等睇香港贏

好肚餓呀

和到當贏

AI客服真係垃圾之舉
屌！！！！

直接打過去

請支持救救河中小柴基金會

有八達通，可買sandwiches ; )

一人一元，救救小河流，幫助山區兒童

可payme？

日日都好眼瞓

返工真係好曬時間

得收工個下先精神

So true 幾時先到星期五

仲有小職

貧僧100

家下先星期三下午

貧僧 0元

歡樂滿東華？？

仲有兩日

唔收神鈔

好難捱

點解weekdays有5日但係weekend得兩日

我收啦咁

問得好！

你琴日囉條鞭攻擊我我都未同你計

因為上帝用左一日安息
用左6日做野所以你都要做6日野。
比星期六你放係優待

去到星期四下午就開始快

唉 垃圾人生

鞭你

唔公平

有排先收工

重有四個鐘

係 攻擊貧僧

頂住

住持攻擊小僧好平常
一定係講人壞話

想砍掉重練

然後發現一個decade咁就過左

我冇做過都比攻擊

問下大家
如果有個A0既絲打話琴晚瞓瞓下覺錫咗佢 然後佢嬲左
你會點氹佢
(利申: 講左句訓著左都錫你 就知真係好錫你 然後一巴車埋嚟:') )
再利申: 未一齊

1999

香港加油

唔明

仲有2個鐘

講中文ok?

唔明+1

零分重作

我都仲有兩個鐘

啫係...有個絲打 (A0) 今日嬲左我
原因係因為琴晚同佢瞓個陣佢覺得我偷鍚佢
呢個情況會點氹佢
利申: 未一齊

我知你講緊野，但唔知你講緊乜撚野

係佢未訓個陣明錫佢

一齊訓都未一齊

今年係2019 你偏偏慢20年

A0既初吻係好珍貴的(好似係)
佢話下個月先決定一唔一齊喎

粉嶺

R撚哂頭，發生咩事。

唉屌...

我都唔明

勁大獲

同左佢講左好多次叫佢做我女朋友
但佢話下個月返香港先答我
(一齊係大陸做緊野 做到1月尾返嚟唔洗再返去)

between 借人ac

同學嚟
一齊去同一公司做半年intern

一係性冷淡一係gay

個女仔嬲佢，但有冇唔睬佢？

冇既
佢成日都因為好小事發下脾氣咁囉

未一齊都咁，一齊左就不得了
我退下先，我又憶起d恐怖回憶

一個願打一個願捱
有時冇得講既

收工 又係時候上水

其實都叫做試下水溫既 睇下同佢呢半年相處得好唔好

有咩故事聽?

並沒有

諗唔明點解一齊瞓但未一齊

小羊

978個單好恐怖

悠哉悠哉

唉，真係年年過年前都有一單

月巴
食咗飯未呀？

諗起馬場個單

過唔到年

舉個鐵

巴打你就好啦 可以溝女

做埋腳

公司系統升級全部熄機一個鐘

鹹濕！

今日腹

腹先難搞

你做開咩？玩左幾耐？有咩成果分享？🤤

半年有多
做背多
家下個人冇咁駝背
腳都做唔少
係減左少少磅到

有冇配合飲食，食粉？想操大隻？

飲食個到要再諗
但想整返好個背先

即係冇跟？冇食粉？

唔會點食粉
盡量飲食配合返
個到要再諗下點先再好d

叻仔最憎粉

航拍見唔到有煞車痕

𠵱家背>手>腳

Farmer's walk is my favourite now

其實最緊要係腳

提早收工

係突然冧樹？

棵樹應該一直都係咁

見車 group 有人講話巴士避唔知咩車

睇完star wars

重型車

好撚攰呀

唔好劇透

早呀

我都未睇

早晨咁多位

放假未呀

唔太想放假
特別係節日

早晨
腰好痛

你日日都有唔同位置痛 你搞咩樹

又咩事呀你？
要唔要去睇醫生？

我想打機

唔知點解，又唔係跑步黎
可能太耐冇運動

睡姿唔好？

無大礙呀？

咁你要對我好啲

真係要郁動下
有時唔郁反而周身痛

係咪醒過
定係作病

早晨

又要比$350醫生
攞嚟食左佢唔好

識做啦

你都係呀 識做啦

你劇透啦

唔好劇透呀

早呀淳巴

早晨
好眼訓啊啊啊啊啊

早呀月巴

表示非常眼訓

今日個天氣
真係最岩瞓覺，不宜工作

我冇諗住睇

你想死啊

都幾

做人無咩樂趣

何必咁想死呢大師

係,個天又陰陰地

屌same 唔知點解

你地係咪訓得唔好呀

沉迷追星真係最容易得到既快樂

當你見到個一刻係最開心

(head) would like to request that you shall represent the department for the meeting, thks rdgs

咩英文黎request that you shall

食左藥口乾飲左好多水係咁醒囉屌

我覺得係 加睡姿唔好

佢想寫咩?

明白

因為係咁要去廁所？

仲有2個鐘收工方加

係咁醒，醒親都好多尿痾

咁好

同我講head叫我代表個dept去聽個talk

食藥→狂飲水→去廁所→排走病毒
成個程序係咁岩 ga
唔係點會好呢

但訓一教醒幾次，點會訓得好，都影響健康

補返ot 同星期六

做完呢兩年約就走了，如果唔係落去去到30歲個時一定無30k，點結婚養家

原本今日有xmas party, 員工自由報名，我見到原來係一圍圍台，唔係企係度四圍食個d buffet到會，就唔去了，最憎一圍圍台，好odd

家下最煩係錢的問題

依家已經拍左3年，要開始諗呢個問題，人工低又加得慢真係唔掂

依家25k都無 我睇唔到做完兩年約之後下份約會去到29 30k

新人入嚟放低個一蚊

投資係叫做可以賺d飯錢
家下都仲煩緊呢樣野

如果搵到30k 但搵到女朋友

但未搵到女朋友

我呢份工好撚hea
但係番pt要申報
要申報去其他院校做teaching
即係唔駛做 唔會批
競爭對手

一蚊咁少

你呢排做乜咁sad

hi爛兜

可能因為食藥口乾飲水啦
自從月初鼻水倒流開始
一路唔係西就中藥
依家都仲未食完
呢個月無一日係一教訓天光
btw睇左三次西醫都唔好，之後配番一隻之前睇港安街症既1日1粒強勁收鼻水
呢幾日收哂

你就開心啦
我下星期先補返

柴絲做野啦

你身子咁唔掂喎

好明顯因為鼻敏感
加少做運動 成日攤係床唔郁
要盡量一兩日就踩一個鐘單車
尋日開左locobike

要中藥調理下啦

幫佢招親？

可以試下

中藥都岩岩食完5日療程
暫時停左

懷疑人生
自從去完 錦上路 食飯之後

發生咩事

why？

去朋友屋企食完飯 之後吹水講工作同將來😂

你已經係相對stable果個架喇啵

I know that feel

考慮下男朋友

北京殺狗單野 好CLS

唔好笑 科科～

共匪不嬲除左自己
其他你死你事
BTW,天滅中共,全黨死清光

肛肛好

堅嬲

垃圾共匪

xmas party自由報名參與
一見到佢一圍圍枱咁
就番屋企算
一圍圍
即係要同呀頭食飯傾公事
咩party黎

唔去就唔使煩

屌佢老母死共匪，迫人殺自己寵物，痴撚線。
睇到d相要主人自己殺自己既寵物，主人都唔知用咩心情面對好好慘，冇人權既極權地方。

共匪冇一個係無辜的

滅絕共匪，你我有責

收工啦
做到無停過

Same
但呢幾日老細放假

好認真
有唔要既男朋友可以捐俾有需要既人

我老細啱啱放完

岩喇打佢啦

星火單野其實係港共自爆
呢下全世界有係香港投資既都淆哂
因為已經無左自由市場
隨時可以凍結資產
仲2點黎投資
連續25年最自由市場gg
國會100%會做野 trade war 美國又出師有名出招了

永遠都會做埋d on9野逼美帝做野

個藉口都幾滑稽
如果有間公司有個員工走去做犯法野，咁間公司係咪要凍結戶口，因為係間公司出糧比個員工

Say the following to your girlfriend: All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake !

好撚慘...
d大狗有d仲好細

係，番左歸算

早 今日又繼續涼左

柴巴 早
又要開始著多件

我明白

To your girlfriend: "You are Santa, I am your deer. My dear."

各位早

大家早呀
星期五喇

我 feel 到星期五了

早
成日半夜札醒 好辛苦

今日放假

Claritin-D 24 hour extended release tablets contain 10 mg loratadine in the tablet coating for immediate release and 240 mg pseudoephedrine sulfate in an extended-release core.

好可能因為咁呢幾日淺眠係咁醒[soasd] 隻藥既問題
明明呢幾日已經無乜鼻水倒流
所以今日停藥了
A stuffy nose keeps sleep at bay, but so does pseudoephedrine, the main ingredient 個成份會失眠

你就開心啦

冇事呀嗎?

做project

好鹹濕

好撚眼訓啊！

飲咖啡

你加油啦

點解啊

我呢排食西藥一晚醒幾次
明明已經無飲水
今日停左隻藥佢了

美國treasury dept今次會點炮製大貓
幫中共回血奶得咁開心
仲打壓埋異見人士
依家美國實借力打力

其實最多應該都係罰下錢
Too big to fail

花生

睇下罰幾甘咁解

地上最濕9既和尚，上線了

美國一罰就罰好甘
以億起跳

by the 威 ,好肚餓

放飯未?

放假，而家出緊去港島食早餐

我之前都好細膽

稀客！

岩岩覆完我就去左做運動

哈囉

沒有用的

放飯？佢放假啊！

呢d天氣做運動爽啊

做完暖d又唔出汗
太肥喇 要減

呢兩個月好易食到爆標

個時大貓幫墨西哥d 毒橐money laundering
罰左19億

個時大貓幫墨西哥d 毒橐money laundering
罰左19億
呢單一罰 間行半條人命都唔知有無剩

如果ban左間銀行唔比美金往來就好笑

本身已經爆標 最近食少左好多野

到時真係人踩人

迫人取消戶口，ok
凍人戶口唔比人lor錢出黎》》屌你老母啦，即係幫香港取消自由資金流通姐

星火個7000萬
買到個南野拓柒

diu u

今朝跑完 暖到而家

終於食飯

下午茶都黎緊

食完好眼瞓....
冇計啦 返到公司要扮下工先走出去食:')

點都要扮下工的

太主動會嚇親人

主動啲啲同太主動都唔係好難分姐

啱啊

毒撚好易變痴漢，要小心😣

唔知班老闆點傾

抄低，學野

表示非常之撚攰

好驚朋友都冇得做

黑警出個咁既圖倒米

算鳩數啦佢地

屌，見到教育界咁樣，真係諗起教畜
之後d老師好似盧文達咁，為左升做perm同港女老婆結婚供樓，唔敢企出黎

好攰

聽朝早機飛台灣但係今晚收23：00

係機場巴同飛機訓啦

我宣佈：聽日終於係我 12 月份第一日假期

辛苦你啦

其實今日放工嘅時候仲掙扎緊星期日返唔返工

去旅行咁開心

比自己抖下啦
你身體頂得順你精神都攰啦

早兩日同老闆傾緊加人工問題，老闆話唔會令我失望

而家最想挨埋農曆新年放幾日假

祝福你有個好既加薪幅度啦
加油啦

收工 上水先

早d休息啊

啱啱先收？

咁如果佢加得多其實都代表無諗住再請人？

但你一頂三好難做喎

咁撚on9？

咁有好有唔好
你頂到就好

忙到過年前？

食完嘢 沖埋涼 都已經1點

係呀
準備訓 聽日要返工

聽日都要返?

早啊

我都係

要啊！係要啊！

職業：敦倫金騙子.軟飯王.24小時不間斷地工作。

車欲震（軟飯）

要返工

軟飯？

聽上去很好吃的樣子

早!

我想收工呀

全日

放假就冇野人

放假就冇哂人

你日日都打錯字

係咁㗎喇

毒撚報到

補眠

瞓到自然醒嘛

人呢

全部出哂去

香港冇咩野人

btw 係屋企搞大project失敗

返工上完水
要到收工先得閒再上水

我搞緊屋企工程
屌，要個d工具全部冇

今日做咩運動？

舉鐵？

工作啊

做機舉鐵

咩部位？幾重？

背同腳
唔算太重下
仲有些少腹

次次同位？幾多kg啊？有冇足夠時間休息

始終都要執返個背先
搞得掂做到其他野
夠時間抖
家下都2XKG到

背廿崎要比啲心機喎

剩係執返個背要一段時間

其實又唔洗話好耐

我都差唔多
我細佬4X-50KG

好基本咋喎

重過me

u strong

以為係火柴

早晨各位
冬至快樂

早
大家咁話
但仲有1日就到毒撚受難日

同朋友玩或者打機過左佢

早d返歸做project

早呀月巴淳巴

加油啦你

on duty

冬至快樂

oc冬至快樂

You too ah肥

順其自然啦

停左無食有興奮劑成份既收鼻水藥既第2日終於一教訓天光 係今個月頭開始鼻水倒流訓覺狂醒之後好番之後既第1次

阿火柴

慢慢休養下

舉唔起我 我有57kg

一条應該可以

停一排藥 自然調理

不要自豪

點解停藥反而好左

留名等睇

早呀小羊

我都等睇

唔知幾時睇到呢

貧僧上線了

因為其實食完隻藥兩三日已經好番
但個隻藥係一日只可以食一次
有興奮劑成份
搞到淺眠

家下呢個情況真係要靠自己去好

係，藥物只可以紓緩感無既不適

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

靜咗好多

今日全部出哂去食飯

我無

聽日唔想番工

啊!!!!!!

唔想返工呀

大家早
幾日冇上過水

札醒左幾次 好似無訓過咁
唔想番工

早 ～

我今晚遲左15mins起身 遲到了

除左啊咩之外，好似冇咩人掛住你

btw,好似30日了

早呀火柴

fine 咁我繼續潛水囉

咁又唔好
可能有其他人掛住你

btw 去左邊到黎

返工又忙 唔返工都忙
同埋見依排靜咗冇乜人講野嘛

me too
返工忙，但又想吹水。唔想比人發現，所以轉左去地下戰線吹水
連登太揚

連登好揚咩我長期係office開web版

我唔得啊ching

咁慘

Web版+1

我連facebook都被封鎖啊

返緊公司。
我feel到我枱面是滿滿的文件

Facebook俾公司block係正常的

勁方便

吓 咁賤㗎咩

不嬲都清唔晒

慘

攰到顛左，哩幾日太多野pack埋忙到

扮工模式

我個位隱蔽到唔扮工模式都冇人理

pack禮物？

我個份呢

有冇頭痛？冇頭痛就已經好好

辛苦啦車

除卻工作，還是工作

暫時最新消息: 胃痛

辛苦哂
就放假到時好好抖下

辣殺

肥都辛苦啦

這是不吃早餐的罪過

從來不吃，應該琴晚太貼地

立刻食breakfast please

下次不要裝貼地

肥喔

點解要貼地啊？

我就叫離地車！

早呀 大家 今個星期返1日半咋

星期五方格?

毒撚寧願番工

yes 清假 但無嘢做

冇咩事唔好扮貼地啦

咁請左假嘛 可能出中環同fd食個lunch

好羡慕我都想放假

佢貼果塊地其實係我哋嘅天花板

不嬲貼地

以前好唔鍾意放假 因為無嘢做

呢個真berlin答對得一分

好啦好啦咁惡架

而家係好想放假
因為好想瞓下

依家放假想做多d運動 肥左

大家早呀
終於到有得放假嘅禮拜喇

得喇 知你依家放假要放閃喇

淳巴

邊有閃放

sor 錯咗 係唔放假都放閃

貓絲
忙完？ 定唔理去放假喇？

未忙完呀 係趁依家好似得閒少少上嚟吹兩句

係wo 我都想講，佢而家既目的係上黎閃我地

貼你個頭

扮咩啊

邊有wo

紅日都要返去 OT

諗太多野？

btw 琴晚扎醒左幾次，又發左d怪夢，同冇訓一樣。

邊有

已經盲咗

唔洗解釋喇

差d唔記得左

係啦係啦，一定冇啦。

佢一上黎你就記得嫁啊

咪係邊有

show blocked user - 單身狗一隻（berlin)

有啲人真係好狗

臨近聖誕係咁

淳巴早
聖誕家裏躲

我無諗啊
但個腦好似唔想休息咁
總之訓唔到

出街和理shop

放飯未

你都努力搵個閃返佢轉頭

今日公司 christmas party

早兩個星期搞左

我真係就黎比我屋企人激死

玩得開心啲

又搞乜

之前話個大門門鎖壞左
佢地換左一個
點知新個個個門柄太大
頂住個鐵閘
只可以閂一個
我屋企人仲話閂大門得，鐵閘唔駛閂
我話公屋黎架，你當私樓有好既保安呀？
之後只閂一個既情況維持左一個星期
我尋晚先返去訓
頭先同佢地出街
我閂門個下就推一推個大門
直接閂鐵閘，諗住個鐵閘會頂住道大門啦
結果道大門拍落黎個下
個門柄頂住個鐵閘
而家開唔到
我話我頂唔順啦
我唔理個門鎖幾多錢
我換返個最最最普通正常既

食咩

乏力了

正

攪咩

Agger
居屋都唔安全
靠班新年先醒嘅看更會仆街

當初安裝個陣唔啱就換第二個啦
又話唔買都買左
心好累

吹下水，輕鬆下，平時見 d 消防爆門（公屋/私樓）都好，要爆都好易爆，多數幾下/幾分鐘就爆完

Btw 公屋如果唔係買左係咪好似可以叫房署幫你正？

換鎖個啲佢包都有排等啦
但我而家已經入唔到屋

佢有車巴

買個時唔睇清楚🙄
大佬你個d咩屋企人黎
仲可以頂一個禮拜

你還有車巴

買個陣無人知會唔啱
我唔怪佢地，大家都無經驗
但師傅裝個下都有提
我家姐話照裝

唔好放棄

講開新年，真係拿拿臨換 年頭年尾好多博你外遊爆格。我呢邊成日有人踩線，加上班狗而家只捉示威者。真心快換。

等房署換死撚得人多。

fine原來係咁

等房署個d真係自己換左佢好過
佢俾個d野容乜易壞

孫興民真係狗改不了食屎

成隊mma
加沙寧加天殘腳
孫大聖虎尾腳
拳王騎腰鎖

車巴已經有號角

左擁右抱

號角只不過是煙幕

咩事?

不用想我，貧僧心中已有人在

車神果然係神

亂入下咁

你真係日日飲

搞到我都想飲

想一個人真係好累

車巴mode

no eat me back office

冇野啦 當冇睇過

點都好
唔關我事

撈啊！

垃圾車佢恰9你?

貧僧都唔幫你今次

咁你想食咩

BTW 痛完未

自私飲

突然想食芝士火鍋

正喎

但唔知邊到有得食

火鍋走芝士照殺

豬耳！

我尋日先打完
後日又要打

魯迪加迎面而來，雙方都互不讓路引起碰撞，講聲唔該借咩，就可以解決。

日日打真係會飽到一個點

好熱氣

我今日打完 增肥既節奏

準備好消脂未

小羊變小肥羊

爆seed 交左份project
之前明明話24號交
點知deadline係24號0時0分

唔好睇錯時間
交左就得

小肥羊火鍋

早
今日係毒撚受難日

早呀
冇搵fd一齊玩咩？

早
繼續做野

毒在家中

係屋企打機囉

係屋企種田先（牧場物語）

出街
雙眼不保

多啦a夢版？

我盲嘅

今晚會留係度叫春

我

上水

香港有無地方可以大聲9叫
好想發洩出黎

屋企都可以

你問下你自己先

行山

Me毒

Ok

呀柴咁耐仲係p牌

OK

me＝麻油
開錯左分身留言

第一次見

6月後呀嘛
永世p牌

係咁架咩?!

睇返站務台

係啦

p牌圍爐

食左成廿日西藥 呢幾日便秘胃漲
係咁食乳酪同益生菌

今舖撐硬你

Dont 9叫
唱歌

今晚打爆1001!

到咁上下搶啦喂

今晚報到！邊個唔上黎報到就係偽毒！

仲要熱氣

9半擇名

準備上香

食得多西藥都會熱氣

你唔比我毒到入左異世界既？

益生元 先有用

分身早過正身開？

一陣偽毒出現咁點計

8點半一次
9點半一次

中藥?

用用下長用左呢個戶口

唔係呀

好眼訓 希望可以長眠到27號

撐邊個先

我唔信佢會出現

今晚擇名呀OC

鬧鐘都校埋

我又較先

撈得，你今晚上左黎我都擇你名

去到咁盡

這是右邊

我今日遲到左45mins 😂

收得工

我收左好耐啦

u deserve better!!!

收工 去打 雨毛球

我都等緊今晚打牌玩switch

又係偽毒

付出我的OT鐘

係幾個毒毒圍爐

仲以為公司有得早放咁好

準備set鑪

點解平安夜會咁忙

咁啲鐘要清既

第一次要求點人數

叻仔

The best is yet to come!

姐係有人陪你打

現在時間為5點03分

報時服務由職巴冠名贊助

痴撚線嫁

你一陣我邊啊？
擇9埋你名

忙先平安

現在時間為6點24分

報時服務由職巴冠名贊助

收工啦
放假啦

相對濕度：0%
空氣中彌漫著乾脆的味道

預計十個月後出生率急增

今日開始放緊啦

準唔準呀個預計?

恭喜晒
放到幾時呀？

有啲腦既
知香港咩環境既
點都會做安全措施

男人係用JJ諗野

唔成熟既男人先會

平安夜~~~

男人幾多歲都係幼稚

btw 可能真係有d人想生呢

都係既

好想去旅行散下心
但同事放4個月產假
而家屈住屈住

睇下有冇人接手咁解
冇就要等

簽到先

滴蠟熱巴 報到

On me time!!!

報到

聖誕bb

上吓水先

乖乖

聖誕(製做) 嘅bb

食飽飽

又到了白學相薄的季節

你 擇名

你都擇名

點解

你出左去

飯都是要食的

已擇名

再一次報到先

街邊一對對。。。

我冇食

你出左去囉

再報到

我係屋企wo
是咪要落黎食對G翼

突然點人數

就黎1001！

食飽
邊驢

1001

今日講左wo ching

食

來呀 誰怕誰呀

堅？